已經頂唔順香港生活，加上垃圾政府政策令人百上加斤

我成30歲人都要痴住屋企
呢個環境真係逼死人
有諗過自己求其搵個地方去起間屋住，同自己耕田

有諗過，生活其實可以好簡單

人生已完

想去離島
讀咁多書出嚟幫養垃圾政府

完得不服氣
早出世早霸地之後咁吸血

呀公有間屋，呀爸有間屋到個自然有2間不斷樓供樓原全唔會輸
點玩